[又大一年]原來迪加已經20年了...

近日睇返今年日本d COUNTDOWN..

見到V6 又出黎唱TAKE ME HIGHER
V6班人都成40幾歲

見無人理你，我理下你啦
當年日日追，買哂成套，點知有一次老豆個朋友黎左我地屋企食飯之後，借哂番屋企無回頭

以前留言

TIGA係劃時代性嘅產物, 如果話初代係舊約聖經, TIGA就係新約聖經,
TIGA引入唔同形態, 嶄新CG技術, 偶像劇元素, 令超人呢個品牌起死回生,
昭和超人係由宇宙黎, 但TIGA係地球產生, 既為人類亦為超人, 點解要戰鬥,
為乜嘢而戰鬥, 主角亦逐步成長, 呢點昭和真係好少提及

昭和會有諷刺時弊嘅故事, 部份會較為沉重, 但TIGA世界觀已經廢除左核/人類戰爭,
集中講嘅係人類劣根性, 以及外來侵略, 人類由以往被動角色, 轉為主動角色向宇宙探索,
世界觀更大,

香港興起另一個因素就係EASON首主題曲, 阿叔師奶都識唱奴隸獸

每個角色都超水準演出，好多方面都協調得好好，依家睇返都好正，神劇，順帶一提近年嘅超人都值得一看，圓谷youtube channel有

佢個變身器好靚
記得細個買過雜誌size嘅超人故事？

早幾日扭

細個個時老母死都唔肯買俾我，根住用紙整左個變身器出黎

睇完ORB 上套睇係銀河

再之前已經係高斯,GAIA

冇追開果套好難追返成5X集

近年既剩係睇左銀河 同埋好似分左兩季咁得，冇追開，唔太跟得上。呢套又唔太吸引，之後就放棄左
另外想問zero有冇出電視劇，幾鍾意zero

串串貢正

個角色設計都幾正

v6長野博

可以試下睇Nexus,依套係得37集既連續劇
Tiga之後既都睇過，最鐘意都係依套

可以試下睇X
無論係故事同設定都完勝銀河
個人覺得x好睇過orb
個人覺得x嘅質素可與nexus同tiga平排

Nexus都冇睇過 有時間兩套都要睇番先得

真係追可以追max , neos , nexus

TAKE ME HIGHER

喂唔好咁直接得唔得
有冇諗過我感受

留名等睇迪加死忠

我記得當時大結局分左2定3集做,之後又有大電影

迪加最正係隻顏色,不過我本人覺得佳亞靚D,一講就諗起陳冠希:「是雞呀,是雞呀」

當年英皇3個唱GE超人主題曲都好入腦

迪加、帝拿、佳亞、高斯、梅比斯都係用3集做結局
迪加套電影其實冇貼住TV黎拍
迪加96-97
帝拿97-98, 98迪加與帝拿
佳亞98-99, 99迪加,帝拿與佳亞
迪加套最終聖戰係00年

最近睇返大結局 覺得套野好膠

90後童年回憶黎講

數碼暴龍真係最高質，大個睇返都覺得超好睇

90後童年回憶有好多套，你就咁講數碼暴龍都唔知同緊幾多套比，90同99出世都2個世界

我係用手指✌🏻當係變身器

迪加世界第一